求救

點解我個滑鼠滾輪會變咗音量控制